{
    "question": "Kemampuan otot untuk melakukan usaha dalam jangka waktu yang cepat di sebut",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>jaw</strong><strong>aban</strong><strong>:</strong><strong>Daya</strong><strong> </strong><strong>tahan</strong><strong>,</strong><strong> keseimbangan</strong><strong>,</strong><strong>kekuatan</strong><strong> </strong><strong>dengan</strong><strong> </strong><strong>ke</strong><strong>cepatan</strong><strong>,</strong><strong>kelentuhan</strong><strong> </strong><strong>den</strong><strong>gan</strong><strong> kecepatan</strong></p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong>jadi</strong><strong> </strong><strong>kalian</strong><strong> </strong><strong>semua</strong><strong> </strong><strong>bisa</strong><strong> </strong><strong>milih</strong><strong> </strong><strong>yg</strong><strong> </strong><strong>mana</strong><strong> </strong><strong>kalo</strong><strong> </strong><strong>GK </strong><strong>mau</strong><strong> </strong><strong>milih</strong><strong> </strong><strong>tulis</strong><strong> </strong><strong>aja</strong><strong> </strong><strong>semuanya</strong><strong> </strong><strong>InsyaAllah</strong><strong> </strong><strong>benar</strong><strong> </strong></p><p></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "tuliskan-tiga-sayuran-yang-bagian-dari-hasil-samping-yang-masih-d-121",
            "question": "Tuliskan tiga sayuran yang bagian dari hasil samping yang masih dapat dikonsumsi\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>2.kulit bawang</p><p>3.batang dan daun brokoli</p><p>4.,tangkai daun hijau pada wortel</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong>semoga </strong><strong>membantu(\u25e0\u203f\u25d5)</strong></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>*kulit ubi </p><p>*batang brokoli</p><p>*kulit kentang</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>insyaallah benar</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "posisi-teman-yang-membantu-saat-melakukan-guling-ke-depan-berada-943",
            "question": "Posisi teman yang membantu saat melakukan guling ke depan berada di . . .    A . depan yang melakukan berguling \r\nB . belakang yang melakukan berguling \r\nC . sebelah kanan matras \r\nD . atas matras\r\n\r\nbantu jawab yaa bagi yg bisa , jgn ambil coin nya ajaa\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c. sebelah kanan matras</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kl slh</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D. atas matras</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-bahaya-zat-adiktif-pada-kesehatan-kita-864",
            "question": "Jelaskan bahaya zat adiktif pada kesehatan kita...\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>karena zat adiktif bisa merusak organ tubuh serta sistem organ tubuh dan kecanduan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah:&#039;)</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>zat adiktif bisa merusak organ tubuh dan bisa membuat kecanduan dan merusak mata</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-dalam-pembelajaran-senam-lantai-pola-gerak-dominan-dibagi-menj-287",
            "question": "1. Dalam pembelajaran senam lantai pola gerak    dominan dibagi menjadi.....\r\na. Emppat\r\nb. Lima\r\nC. Enam\r\nd. Tujuh\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a empat maaf kalok salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-dan-uraikan-2-macam-operan-dalam-permainan-bola-basket-701",
            "question": "Tuliskan dan uraikan 2 macam operan dalam permainan bola basket!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><h2>passing atas dan passing bawah</h2><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><em><strong>#jadikanygpalingcerdas</strong></em></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kita-mengenal-beberapa-teknik-dasar-dalam-permainan-bola-basket-t-744",
            "question": "kita mengenal beberapa teknik dasar dalam permainan bola basket teknik yang memperagakan sebuah rangkaian gerakan menembak yang dilakukan dengan jarak dekat sekali dari ring yang didahului dengan gerakan 2 langkah disebut\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Lay-up shoot </p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>disebut dengan teknik menembak dengan tiga langkah. Jangan tergesa-gesa lalu berlari cepat ke arah ring basket lawan, karena tembakan lay up shoot dalam permainan bola basket yg dilakukan dengan jarak dekat sekali dengan ring basket dan didahului gerakan 2 langkah</p><p></p><p><strong>#</strong><strong>s</strong><strong>e</strong><strong>m</strong><strong>o</strong><strong>g</strong><strong>a</strong><strong>m</strong><strong>e</strong><strong>m</strong><strong>b</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong>t</strong><strong>u</strong></p><p> </p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "cara-bernafas-yang-benar-saat-berenang-gaya-dada-adalah-435",
            "question": "Cara bernafas yang benar saat berenang gaya dada adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Posisi kepala saat bernapas pada renang gaya dada adalah dengan mengangkat kepala ke atas sehingga mulut sejajar dengan permukaan air. Hal ini dimungkinkan karena waktunya bersamaan dengan saat kedua lengan menekan air ke bawah dan mendorong air ke dalam.</p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>SEMOGA MEMBANTU.....</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "5-d-bola-berapakah-panjang-lembing-untuk-atlet-putra-adalah-803",
            "question": "5.    d. bola\r\nBerapakah panjang lembing untuk atlet putra adalah ...\r\na. 2,4-2,5 meter\r\nb. 2,6-2,7 meter\r\nc. 2,7-2,8 meter\r\nd. 2,9 -3,0 meter\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>dengan panjang 2,6 meter (260 cm) hingga 2,7 meter (270 cm).</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo ga ngerti dan ga jelas ya kak:)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pengertian-gerakan-pivot-dalam-permainan-bola-basket-adalah-307",
            "question": "Pengertian gerakan pivot dalam permainan bola basket adalah....",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pivot adalah gerakan berputar dengan satu kaki sebagai poros dan posisi tangan memegang bola basket </p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "3-bentuk-latihan-mengkatkan-daya-tahan-jantung-306",
            "question": "3 bentuk latihan mengkatkan daya tahan jantung",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p>1. Bersepeda</p><p>2. Latihan Interval</p><p>3. Berenang </p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p>1. Bersepeda\n</p><p>\n</p><p>Olahraga ini bisa dilakukan oleh siapa saja, selain melatih otot-otot pada tubuh, bersepeda juga bisa membantu jantung kamu bekerja lebih baik. Beberapa penelitian juga menyatakan, dengan bersepeda dapat mengurangi sakit pada jantung.\n</p><p>\n</p><p>2. Latihan interval\n</p><p>\n</p><p>American Heart Association menyarankan untuk menambahkan latihan interval seperti squat, push up, sit up, dan lompat tali setidaknya dua kali seminggu. Latihan jenis ini dapat merangsang kekuatan seluruh otot tubuh seperti lengan, kaki, pinggul, dada, bahu, perut, dan punggung.\n</p><p>\n</p><p>Selain melatih kekuatan dan ketahanan tubuh, latihan interval juga bisa menjadi pilihan olahraga yang baik untuk kesehatan jantung.</p><p></p><p>3. Berenang\n</p><p>\n</p><p>Berenang membuat seseorang melakukan latihan pernapasan seperti mengambil, menahan dan mengeluarkan napas yang berfungsi bisa meningkatkan efektivitas dari paru-paru dan jantung sehingga bisa bekerja lebih optimal dan sehat.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}